## Персональные рекомандации
Учебный проект для курса "MLOps и production в DS исследованиях 3.0"

### Задачи (Issues)
1. Прежде, чем создавать задачу, проверьте уже [открытые задачи](https://gitlab.com/Evg_Dem/personal_recos/-/issues)
2. Если в проекте нашелся баг, подробно опишите последовательность действий, в результате которых появился баг. Так же укажите параметры системы (операционная система, версия ОС, версия python с указанием номера минорной версии и т.д.)

### Запуск
#### Локальный запуск проекта
1. В проекте используется python 3.10
2. Установить зависимости через команду

```bash
python3 -m pip install poetry
poetry install --only main --no-root
```

#### Сбор образа и запуск контейнера

Сборка образа должна запускаться из директории, где расположен dockerfile

```bash
docker build -t personal_recos:latest .
```

```bash
docker run -p 127.0.0.1:8050:8050 personal_recos:latest
```
